要做的事好簡單 6月21 出咗去先

唔好再問我點解要衝

五大訴求已經講得好清楚
和理非非>set deadline>勇武升級
呢個loop大家都已經agree咗
所以各大派系都唔洗再係度爭執

6月21日要做的事好簡單

包圍政總/禮賓府

想去邊 你自己決定
總之我地要做的事就係
1. 癱瘓政府機構
2. 逼林犬出黎對話

衝擊只係手段
並非必然

群情洶湧下 有人激動想衝嘅
你可以退後 但請你唔好阻止
因為 會向前邁進嘅 都係一班願意為自己深愛嘅香港獻上所以嘅勇士

和理非嘅你
可以黎衝人數 打卡 傳物資 為我地加油 拍低當時情況作為證據

勇武嘅你
請各位係衝之前保留體力 好好休息

聽日7點見

另外 我想補多句 我知道出面嘈得好犀利
勇武派嘅你都應該會好似我一樣 覺得好灰心
但請你回想翻 當初612 大家一齊發夢嘅時候 大家係幾咁齊心
而陪大家一齊衝嘅人 根本就唔會係 係出面對你地咁多位冷言冷語嘅人
為自己 為香港！ 加油！

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

pish

【1448】有家長、宗教等團體於特首辦外請願，要求林鄭下午5時前回應五點訴求，否則不撤退。立法會議員張超雄及郭家麒表示若林鄭不回應，明日學生有所行動時，民主派議員將會站在最前線監察警方，要求警方戴委任證，不會讓警察打學生。他們呼籲更多人到場守護年輕人。

一定要出呀！

6月21 一定要出

點都好 出咗黎先

無撚有錯

Push

希望聽日要士巴拿同六角匙戓者其他奇怪嘢嘅時候
都有人傳過黎

希望大家會拉住前面衝擊嘅人嘅書包
等佢哋唔好比人捉走

希望大家會好好保護企得好前 但又冇gear嘅中學生

希望到時唔好再比把縮骨遮我

希望啲人會着長衫長褲

希望唔好再比醫療口罩
個個廢架

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

希望到時佔路 唔好再有啲和理非捉住我

你可以唔同意 但你冇權阻止我

兄弟爬山 各自努力

6月21日行動大整合

總之出咗黎先

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

推

扑

推，一早勁多3毛上工，係咁問問問

理解不能
講到612有plan咁
係咁問問問

push

真係要爭取埋真普選，繼續咁都改變唔到！
自己特首自己揀，咁佢先至會向市民負責

講得好啱
612都係無PLAN 都係睇當日咩情況 人數而決定
俾啲信任前線既人啦

的確係

[621]人數與行動的關係

推哂621 post上熱門先

出咗先有然後！

相信民眾就是力量

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

要返工既收工去, 要返學既放學去,總之一定要去, 一句都不能少

出左黎先再講啦

出咗先啦
到時玩捉而因又得，衝又得，和理非又得。
我們不是暴徒，621不散

聽日見!

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

支持還警方公道
唔好再比d垃圾黃屍口實

起完你底

大是大非前 好心你啦

呢幾日太注重做文宣 買唔切準備可以點做？

買唔切咩？
裝備？
去現場拎
現場永遠唔會缺少裝備 只會缺人

推
最緊要有人 冇人講乜撚都冇用

推呀！

心水ching

到時見

要再推~「我要真普選」

到時見啊！！！

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

一切都係為左係G20前通過

快手捉返幾個美國佬要脅Trump

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過

所以say sorry降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級！

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬曬馬！

如果唔係前功盡廢講完

G20前唔出黎71都唔洗諗出唔出

因為G20之後一定會清算你

做人做狗自己揀

今晚早啲抖

禮賓同其他地方有啲遠

自己揀

人數真係好緊要

無論你係邊一派 出咗黎先
到時大家想做乜都得
總之目標一致！ 就係癱瘓政府

利申：講緊打機

推
唔出講咩都冇用

[連登仔請裝備腦袋] 無論衝定唔衝，政府都有對應策略

想問口罩應該帶 n95定 3m

岩！一定要人多

想問無/唔肯委任證係咪可以行使權力將佢制服？
係就一人一條大麻繩扎起佢
叫啲有編號嘅差佬拎返佢張委任證出黎/一齊返去差館備案
如果唔係保留追究權利

啱

好熱

1

2

各位香港人，21號金鐘見！

PUSH!!!!

推 點都岀左先

總之聽日出金鐘

政府唔正面回應！
漠視市民意見！
69一百萬人出黎！
612三擺！
616二百萬零一人！
仲有義士嘅以死相諫！
佢地回應左啲咩？無啊！
仲要互相推卸責任！
你甘心咩？
621，唔理衝唔衝，大家相約係金鐘！
人數係最大關鍵，唔夠多人，做乜都無用！加強文宣！

推！明天見！

621監察記錄重要性

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

有咩資源需要？

頭盔 n95或豬嘴口罩 長遮

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

聽日可能要2點先出到黎會不會太遲

ofc

有心不怕遲

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

幾點都得 總之出嚟就得

hi 新會然

利申
此po不鼓勵各會員暴動
希望大家奉公守法 去金鐘現場參與和平嘅宗教集會

up

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
更加唔會比分化撚打散

推，終於有返幾個正常post

去咗再諗

推郘

識貨

pusj

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

一早預左出

廢話少說，前線勇武底線，請珍惜保護

請各位連登仔對自己承諾，如果聽日現在有左膠人鏈，社運領袖阻人衝既話，請幫手屌走/拉走佢哋，只要你見到，即使唔打算上前線，打算衝。

其實勇武自6月13號已經對和理非作出多次讓步同退讓，比時間你set deadline,行動升級.
如果聽有任何行動，比人以“大局為動”任何理由turn down既話，我警告香港人將會失去依一輩既勇武前線，恭喜大家可以學14之前咁一路跟返泛民上街遊行，每次高呼口號。

聽日我會出
但係我依家燒緊 有少少咳
有咩方法可以快啲好返

認真問 落雨有冇利？有咩對策？會等停雨？

聽日食粒催淚彈就無事啦

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

落雨催淚胡椒會被弱化

唔洗等架喎 我地係咪都擔住遮

食藥

推！

!